{
  " day!": "一天!",
  " days!": "天!",
  " now!": "现在!",
  "\"Tokenized funds\" will be a key element of the system. <a href=\"https://thetoken.io\" target=\"_blank\">The Token Fund</a> that is currently working is an example or prototype, it was created and developed by the Tokenbox team.": "“代币基金”- 系统的关键元素。目前在运行中的代币基金 <a href=\"https://thetoken.io\" target=\"_blank\">The Token Fund</a>，是Tokenbox团队创建的代币基金的范例。",
  "/docs/Tokenbox-WhitePaper-En.pdf": "/docs/Tokenbox-WhitePaper-Zh.pdf",
  "14 November": "14月",
  "2017, 12:00 UTC": "2017年（UTC）12:00",
  "4 easy steps": "只需简单的4步",
  "<span>Create</span> and manage crypto funds. Legally and securely.": "<span>創建和管理加密基金。</span> 合法安全",
  "<span>Invest</span> in crypto funds and assets. In one place.": "<span>投資加密資金和資產。</span> 在一個地方",
  "A prime opportunity to create your own tokenized fund": "创建自己私人标记基金的绝佳机会[只翻译成中文]",
  "A trader is a person, who independently making decisions and selecting active trading strategies on the market. A fund mostly includes a team of specialists (a fund manager, a portfolio manager, a department of analysis and strategy). Decisions can be made collectively.": "交易员，在市场中独立做出决定的人员。多数交易员根据从事资产战略。在大多数情况下，基金包含专家团队（投资组合经理，分析和战略部门），可以集体做决定。",
  "Access to Operational <br>Functions": "登录平台泛函数",
  "Add event to calendar": "将事件添加到日历",
  "Advisor (Blockchain Tech)": "顾问 (块链技术)",
  "Advisor (Blockchain technologies)": "顾问 (块链技术)",
  "Advisor (Business Development)": "顾问(国际经济发展)",
  "Advisor (Cybersecurity)": "顾问(计算机安全)",
  "Advisor (Finance)": "顾问 (金融)",
  "Advisor (Fintech)": "顾问 (技术部)",
  "Advisor (Legal)": "法律顾问",
  "Advisor (Product Development)": "顾问 (产品开发)",
  "Advisor, Groupon Russia": "顾问 Groupon Russia",
  "Advisory board & marketing plan": "咨询委员会和营销计划",
  "Aleksandr Volkov": "亚历山大.伏尔夫",
  "Alexey Bashlykov": "阿列克谢·巴什利科夫",
  "All countries except the USA and Singapore.": "除了美国和新加坡，对所有国家开放。",
  "Alpha- & Beta- versions of Tokenbox platform": "Tokenbox平台的Alpha版和Beta版",
  "Apply here": "在这里申请",
  "Are there any special conditions, bonuses? Will there be a pre-sale?": "有规定哪些参与的特别条件，奖励吗？ 会有预售吗？",
  "Are you a fund or trader, or want to become one?": "你是基金还是交易员，还是想成为一名？",
  "Art Director": "艺术指导",
  "At least 5% must be in portfolio": "5%以上[应包含]在总存量中",
  "August 2017": "8月2017",
  "Base price of 1 TBX is USD": "基础价格: 1 TBX = 1 USD",
  "Blockchain Consult, eToro": "Blockchain Consult, eToro",
  "Bounty": "奖金",
  "Built-in analytics tools": "固定分析法",
  "Business Overview": "业务概述",
  "Buy TBX Tokens": "购买TBX代币",
  "By clicking on the red button you will be forwarded to Zerion website": "點擊紅色按鈕，您將被轉到Zerion網站",
  "Cao Yin": "曹林（音）",
  "Chief Analytics Officer": "首席分析师",
  "Choose crypto funds for your investments": "请您为您的投资选择隐秘的寂静",
  "Choose currency": "-",
  "Chris Abel-Smith": "克里斯.阿贝尔-史密斯",
  "Chris Skinner": "克里斯.斯金纳",
  "Company": "公司",
  "Conducting activities on the Tokenbox Platform within the relevant legislative infrastructure. Tokenbox is a legal \"umbrella\" fund. Thus, funds and traders can minimize their legal costs": "Tokenbox - 合法“伞形”基金。因此, 基金和交易员需要最小化的支付法律手续费用。",
  "Congratulations!": "祝贺您！",
  "Countdown until we go to TGE": "TGE开端的倒数计数",
  "Create": "-",
  "Created by the team behind <a href=\"https://thetoken.io\" target=\"_blank\">The Token Fund</a> — one of the first successful crypto funds in the world": "创建<a href=\"https://thetoken.io\" target=\"_blank\">The Token Fund</a> 团队— 世界上最成功的加密货币基金之一",
  "Crowdsale": "Crowdsale",
  "Currently, there is still an opportunity to participate in a private sale. If you are a fund or a major investor, you can&nbsp;<a href=\"mailto:hello@tokenbox.io\">contact us</a>&nbsp;for a special offer. During the TGE crowdsale period bonuses are not provided.": "现在还有可能参加到封闭的预售中。如果您是基金的代表，或大型投资者，<a href=\"mailto:hello@tokenbox.io\">您可以和我们联系</a>，讨论特殊条款。在TGE主轮发行时，不会有奖励。",
  "Customer analytics module": "消费者行为分析模块",
  "Days": "天",
  "December 2017": "12月2017",
  "Differences from other services are presented in section 8 of White Paper.": "与其他服务的区别在白皮书的第8部分中指出。",
  "Dmitry Shmakov": "德米特里·施马科夫",
  "Do you have a hard cap?": "筹集资金方面有什么限制吗？",
  "Docs": "文档",
  "Documentation": "文档",
  "Due to high demand, we cannot guarantee your participation in the private sale.": "由于需求量很高,我们不能保证您能参加内部销售",
  "Each Fund will be able to create its own token which will be an equivalent of a share in the Fund. The cost of a token depends on the portfolio capitalization growth without dependency on investors number. The process of issuing and redeeming tokens is fully built on Ethereum smart-contracts. For example, the Fund began with 1,000 Bitcoin investments. Initially, there were two investors and each invested 500 BTC. The capitalization was equal to USD 4,000,000. The Fund issued its own tokens at USD 100 (for instance, it selected a name “FMG”). Each FMG token costs USD 100. Both investors received FMG 20,000 (totally 40,000) as a confirmation of their shares in the Fund. Then the fund manager sold a part of Bitcoins, bought other cryptocurrencies, market grows, and the capitalization grew to USD 6,000,000. Now each FMG token costs USD 150. Then a third investor comes and invested USD 1,500,000. In this case third investor receives FMG 10,000. So, the Fund’s capitalization is USD 7,500,000. The total number of FMG tokens is 50,000. Each FMG token costs USD 150.": "每个基金将可以建立自己所有代币，它将等同于基金股份。代币的价格将取决于投资资本的增长，不依赖于投资者数量。代币发布和交易过程完全在Ethereum平台的智能合同中创建。例子：带着1000比特币的原始投资基金。开始2个投资者各投入500比特币。基金资金为4000000美金等价物。比如基金发布自己所有货币价值为100美元（比如我们叫它FMG）。每个FMG代币价格为100美元。两个投资者分贝获得20000FMG（一共40000个）作为参与基金获得份额的确认。接下来基金经理出售部分比特币，购买其他加密货币，市场增长，资本增加，比如到6 000 000美元。现在每个FMG代币值150美元。进来第三位投资者，投入1 500 000美元。在这种情况下，第三位投资者获得10000FMG。这样，基金的资本为7 500 000美元。FMG代币总数量为50000。每个FMG代币值150美元。",
  "Elena Masolova": "叶列娜.玛萨拉娃",
  "Elie Galam": "艾利·格莱姆",
  "Email": "邮件",
  "Energy Blockchain Labs": "Energy Blockchain Labs\n",
  "Enter your email": "请输入您的Email",
  "Enter your email address": "请输入您的Email",
  "Escrow provided by:": "托管：",
  "Escrow, Private Sale": "密钥托管, 内部销售",
  "Eugene Yuryev": "尤金·尤里耶夫",
  "Example: +1 123 4567890": "例+1 123 4567890",
  "FAQ": "常见问题",
  "Features": "功能",
  "For Traders and Funds": "对于基金和交易者 ",
  "For investors": "投资者们",
  "For the convenience, there are two types of wallets - \"Easy\" and \"Professional\" which can both  store keys both inside and outside the system": "为了方便用户我们为您提供两种钱包——“简单”和“专业”，这两种钱包都可以在系统内外存设置密钥。 ",
  "From the creators of The Token Fund. Professional team with extensive experience in crypto industry": "来自 The Token Fund的创建者。从事隐秘性行业具有丰富经验的专业团队。",
  "Front-End Engineer": "前端工程师",
  "Fund’s tokenization": "基金代币化",
  "Get a chance to participate in the Private Sale": "获得参加内部销售的机会",
  "Get notified about TGE": "关于代币TGE",
  "Get notified when we go into TGE!": "我们开始TGE时，得到通知。",
  "Get notified!": "关于代币!",
  "Got questions?": "还有问题？",
  "Group-IB": "Group-IB",
  "Head of Product Design": "产品开发总监",
  "Head of Supervisory Board": "监事会主席",
  "HighTechBlock": "HighTechBlock",
  "Hours": "小时",
  "How to Join": "怎么加入",
  "How to Join the Crowdsale": "怎么加入到Crowdsale中",
  "How to View My TBX Balance": "如何看到我的TBX余额？",
  "How will Tokenbox find funds and traders to use its alpha product?": "Tokenbox如何计划吸引基金和交易员来使用产品的初版版本？",
  "Howey Test": "Howey Test",
  "ICO marketplace": "硬币首发市场",
  "If you decide to purchase more tokens, repeat steps 3-4 by signing-in to your <a href=\"https://tokenbox.zerion.io/\" target=\"_blank\" style=\"color:#3434bb;\">dashboard</a>.": "",
  "If you decide to purchase more tokens, repeat steps 3-4 by signing-in to your <a href=\"https://wallet.tokenbox.io/\" target=\"_blank\" style=\"color:#3434bb;\">dashboard</a>.": "如果你们决定获得更多的代币，请重复个人中心中授权的第3-4步。<a href=\"https://wallet.tokenbox.io/\" target=\"_blank\" style=\"color:#3434bb;\">wallet.tokenbox.io</a>",
  "Igor Doganov": "伊戈尔·多嘎诺夫",
  "Ilya Sachkov": "伊利亚·萨奇科夫",
  "Important:": "重要提示：",
  "In which countries will the TGE be compliant and able to accept funds from resident investors? Or, in which countries will the TGE not be accessible?": "参加TGE对哪些国家开放？",
  "Innovate Finance, Moven and Meniga": "Innovate Finance, Moven and Meniga",
  "Internal risk management system": "内部风险管理体系",
  "Interstice Consulting LLP": "Interstice Consulting LLP",
  "Invest in pro traders and funds": "只针对专业市场参与者",
  "Invest with any currency and store tokens in a handy and secure multi-currency wallet": "请您使用任何一种币种进行投资并且将该投资代币保存在方便和安全的多币种钱包内",
  "Investments for selected partners (funds & traders)": "对选定合作伙伴（基金会和交易商）的投资",
  "Investor's funds, excluding daily liquidity, are stored on multi-signature wallets behind a closed loop. All private keys are placed in a separate storage behind the contour of the platform, which allows to guarantee a higher degree of their safety.": "投资人的资金，除去每日的流动性，存储在在一个封闭的循环多重签名的钱包中。所有的私钥都被放置在平台封闭的循环内一个独立的存储中，这样可以保证他们有更高的安全程度。",
  "Investors can convert fiat currencies into crypto-currencies and tokens, and conduct reverse operations on the Tokenbox platform": "平台内投资者可以将传统发行货币兑换成隐形货币和代币，也可以进行反向操作。",
  "Investors can make mutual settlements utilizing their own token according to the relevant Smart Contract.  This token is an analogue of a Fund Unit, and its value depends on the profitability and dynamics of any fluctuation in portfolio capitalization. Investors can purchase the tokens, store them and nurture them to maturity": "在签署接受个人代币的智能合约基础上与投资者进行相互结算。基金的代币将构成模拟股份基金,其价值取决于收入和资产总额的动态变化。投资者可以购买您基金的代币,保存下来并进行偿还。",
  "Is Tokenbox itself a trading exchange or is it a gateway to access trading exchanges?": "Tokenbox平台是交易所吗？ 或者这是通往其他平台通道的闸门？",
  "Is the alpha-version going to be live and functional?": "平台初版版本的运行能力和职能怎么样？",
  "Is there any prototype of the platform?": "存在某种平台原型吗？",
  "It is a synonym for ICO. The term TGE is used because we issue tokens — not coins.": "这是ICO（首次币发行）的同义词。我们使用TGE，因为将发行的不是“硬币”，而是“代币”。",
  "Join Community": "加入社区",
  "Join Crowdsale!": "参与吧！",
  "Join Private Sale": "参加内部销售",
  "Join the Crowdsale!": "参与吧！",
  "Join the Queue": "排队吧",
  "Julian L. Zegelman": "朱利安·泽格尔曼",
  "July 2017": "7月 2017",
  "June 2017": "6月 2017",
  "KYC module": "模块“了解自己的客户”",
  "Keep all your crypto assets conveniently in a single wallet": "将您的隐性资产保存在方便统一的钱包内",
  "Launch of The Token Fund": "启动代币基金 ",
  "Lead Backend Developer": "服务器应用程序的首席开发者",
  "Learn about TGE": "了解TGE",
  "Learn about Tokenbox": "了解Tokenbox",
  "Learn more": "学到更多",
  "Learn more and stay tuned!": "请多多了解，并和我们同行！",
  "Legal Clarity and Transparency": "该业务遵守法律法规",
  "Legal Entity": "法人",
  "Light Paper": "光纸",
  "Listing on exchanges": "在交易所上市",
  "Make sure": "请确认",
  "Manage your fund’s portfolio on any device": "您可以在任何设备上管理您的基金总数。",
  "Managing Partner": "管理合伙人",
  "March 2017": "3月2017",
  "Marketing Director": "销售经理",
  "May 2017": "5月2017",
  "Media about Tokenbox.io": "媒体关于Tokenbox.io的报道",
  "Meet the Tokenbox team": "我们的团队",
  "Minimum": "最低",
  "Minutes": "分钟",
  "Mobile and desktop applications": "手机和桌面应用程序",
  "More than 48,000 tokens sold to hundreds of investors": "超过48000基金代币销售给了上百个投资者。",
  "Most powerful and user-friendly trading terminal ever!": "最强有力和最方便的贸易终端!",
  "Multi-cryptocurrency wallet": "多币种隐形钱包",
  "Multi-currency wallet": "多种货币钱包",
  "New partners and investors on the platform": "在平台上新的合作伙伴和投资者",
  "No more than 31,000,000 TBX will be released": "将发行不超过31 000 000个TBX。",
  "November 2017": "11月2017",
  "October 2017": "10月2017",
  "One-Pager": "One-Pager",
  "Operating  within the current legal framework": "请您遵循现行法律条款进行操作！",
  "Our advisors": "顾问",
  "Our roadmap": "发展蓝图",
  "Own licensed capability for funds and traders on the platform within the \"umbrella fund\" (sublicense)": "基金会和交易员在“雨伞基金”（再授权）平台上拥有自主许可机会",
  "PC, Mac, iOS, Android, VR": "PC, Mac, iOS, Android, VR",
  "Parsing system and back-end": "分析系统和服务器应用",
  "Participate in TGE": "参与TGE",
  "Participate in TGE/ICO": "参与TGE/ICO",
  "Participate!": "參加！",
  "Partners": "伙伴",
  "Pavel Salas": "帕维尔·萨拉斯",
  "Pay by Credit/Debit Card and Fiat money": "银行卡支付 ",
  "Payment processing for fiat currencies": "对法定货币付款的处理",
  "Peter Prabhu": "Питер Прабху",
  "Phone (Optional)": "电话号码（可选）",
  "Portfolio managers and traders receive a ready-made \"box\" solution for the creation of its own tokenized fund, operating within the legal framework. Investors can make their choice between different funds, according to the inherent ratio of risk and return. \"Fund\" means an investment fund which specializes in investing on cryptocurrencies and tokens markets.": "投资组合经理和交易员获得成熟的“框架”决定来建立自有的代币基金，在现有法律框架的框架下进行一些行为。投资者可以在基金固有的风险和收益指数的基础上选择不同的基金。“基金”指投资基金，专业从事市场中加密货币和代币（数字资产）的投资。",
  "Powered by": "在服务站",
  "Practical trading terminal for traders, and a foolproof system for managing your fund": "对交易者来说方便的贸易终端和基金管理系统",
  "Product": "产品",
  "Product Presentation": "Product Presentation",
  "Professional software": "专业的保障程序 ",
  "Promotional activities, direct negotiations (business development).": "通过市场营销活动，公共关系活动，直接谈话（商务发展）。",
  "Q1 2018": "2018年1月",
  "Q2 2018": "2018年2月",
  "Q3 2018": "2018年3月",
  "Q4 2018": "2018年4月",
  "Rating System": "税率制度",
  "Read More": "阅读更多",
  "Registration and licensing": "注册和许可",
  "Reliable, transparent professional funds and traders": "请相信专业的基金和交易员",
  "Request Wire Transfer?": "Request for Wire Transfer?",
  "Request for Wire Transfer": "Request for Wire Transfer",
  "Roadmap": "发展蓝图",
  "Seconds": "秒",
  "See detailed information": "了解更多详细信息",
  "See the detailed guide.": "请看具体指导。",
  "Send": "-",
  "Send Request": "发送请求",
  "Send Wire Transfer Request": "发送银行电汇请求",
  "Sergey Rastorguev": "谢尔盖·拉斯特尔古耶夫",
  "Smoothest crossplatform experience": "灵活的登陆平台",
  "Stories by The Token Fund on Medium": null,
  "Subscribe": "订阅",
  "Subscribe to our newsletter": "订阅我们的新闻",
  "TBX is an utility token that providing an access to the platform’s services. A fund manager or trader who wishes to operate his own fund on the platform, acquires TBX tokens and deposits them on the platform. These funds in the TBX format, are placed in the portfolio of the Fund or Trader and are valued in the portfolio like any other assets. The share of TBX-tokens in portfolios should be maintained at a level of at least 5%.": "TBX是实用代币，提供使用平台服务的通道。有意经营平台上自己的自有基金的基金管理人员或交易员，获得TBX代币，并将其存放在平台中。这些TBX形式的资金放置在基金或交易员的投资组合中，并同其他资产一样进行评估。在组合中的TBX代币份额应不少于5%的水平。",
  "TBX tokens": "TBX 令牌",
  "TGE": "TGE",
  "TGE (ICO)": "TGE (ICO)",
  "TGE (crowdsale)": "TGE 人群销售",
  "TGE - Token Generation Event.": "TGE - Token Generation Event.",
  "TGE - Token Generation Event. It is a synonym for ICO. The term TGE is used because we issue tokens — not coins.": "TGE - 代币生成事件，这是ICO（首次币发行）的同义词。我们使用TGE，因为将发行的不是“硬币”，而是“代币”。",
  "TGE crowdsale starts": "TGE crowdsale 开始",
  "TGE is live": "TGE已经开始",
  "TGE is on": "",
  "TGE/ICO": "TGE/ICO",
  "Team": "团队",
  "Technical Project Manager": "技术项目经理",
  "Technology": "技术 ",
  "Technology & infrastructure": "技术和设施",
  "Terms & Conditions": "条件",
  "Thank you!": "谢谢！",
  "The Eastmore Group": "The Eastmore Group",
  "The Eastmore Group, Bancor": "The Eastmore Group, Bancor",
  "The Funds capitalisation reached $2 million, and the yield exceeded 300%": "基金的资产总额达到2 000 000 美金, 收入提高了 300%。",
  "The Rating System and “Advisory Service” can assist you in making the optimal choice of the traders represented on our system": "评级体系和营销服务帮助您更接近投资者并可以把他们的目光吸引到您的产品上。",
  "The Token Fund and Zerion": "The Token Fund和Zerion",
  "The established price (1 TBX = 1 USD) is a price of initial token offering.": "规定价格（1TBX=1美元），是首次发行（TGE）价格。",
  "The infrastructure of the platform is built using Amazon Web Services. The description of the infrastructure uses Docker containers. The databases and their replications are built using PostgreSQL and Elastic Search": "基础设施平台基于亚马逊网页服务（Amazon Web Services）。设施描述基于Docker容器制作的。数据库和它的复制基于PostgreSQL和Elastic Search建设的。",
  "The number of TBXs will be fixed at the end of TGE. Max. 31 000 000 TBX. No additional creation is available.": "TBX代币数量将在TGE结束时固定下来。不会超过31 000 000个TBX. 不会允许发行额外代币。",
  "The payment gateway integrated with our platform allows you to accept payments in traditional \"fiat\" currencies (USD, EUR)": "集成的支付网关和我们的平台允许使用传统发行货币付款(美元，欧元)",
  "The platform is based upon a set of microservices written in Python/Java. Separate interfaces to allow interaction between each group of Users and partners of the system are utilised": "开发平台是使用计算机语言Python / Java书写的微服务组合。为各类系统用户和合作伙伴提供互相作用的单独接口。",
  "The process is simple and only takes ~5 minutes": "过程非常简单，只需要5分钟！",
  "The services of experienced traders when and wherever you need them": "将在交易者方便的时间地点为您成功提供服务",
  "Time left": "剩余时间",
  "Token Distribution": "代币",
  "Token Distribution & Properties": "令牌的分布和属性",
  "Token Generation Event": "Token Generation Event",
  "Token Generation Event is live": "Token Generation Event 已经开始",
  "Tokenbox": "Tokenbox",
  "Tokenbox Benefits": "Tokenbox优势",
  "Tokenbox Overview": "Tokenbox概述",
  "Tokenbox TGE": "Tokenbox TGE",
  "Tokenbox TGE crowdsale now live!": "Tokenbox TGE Crowdsale已经开始！",
  "Tokenbox branding and naming, tech and operational team": "Tokenbox: 品牌命名, 技术和操作团队。",
  "Tokenbox is a platform for professionals only. Traders and Funds participating are carefully selected and reviewed. We conduct Due Diligence of all traders. And no fund can withdraw assets from a client’s account": "参与平台－经过仔细挑选的可靠的交易员和基金。Tokenbox -专业平台。所有的交易者必须尽职尽责。基金不能转移客户账户内资金。",
  "Tokenbox is not an exchange. Individual investors will not be using the platform as an exchange, meanwhile, investors will be able to buy tokens of Funds and Traders (to make a choice, buy, keep tokens on the platform, repay tokens, receive revenue, etc.) <br> For Funds and Traders Tokenbox will be a gateway for entering to exchanges via API, using trading terminal.": "Tokenbox不是传统理解中的交易所。个人投资者不会将其做为交易所来使用，但对他们提供了获取基金和交易员代币的可能（其中包括选择操作代币方案 - 代币在平台上的购买和存储，代币的偿付，获得利润等）。对基金和交易员来说，Tokenbox将是通过API和交易终端通往其他交易所通道的闸门。",
  "Tokenbox is powered by these awesome companies": "Tokenbox平台的开发得到了这些著名公司的支持",
  "Tokenbox platform": "Tokenbox平台",
  "Tokenbox platform launch": "启动Tokenbox平台",
  "Tokenbox platform web-interface": "Tokenbox平台Web界面",
  "Tokenbox undertakes to perform of KYC/AML for user-investors as well liaising with the requisite data verification systems": "并且Tokenbox负责在KYC /AML用户－投资者领域的组织工作并且连接必要的数据验证系统。",
  "Tokenbox — Unique ecosystem for crypto investors, traders and funds": "Tokenbox — 这是为潜在投资者，基金以及交易者所设计的独特的经济体系。",
  "Tokenbox — Uniting Crypto": "Tokenbox — 联合加密经济",
  "Tokenization for funds": "基金标记化",
  "Tokenization of all traders occur on Platform Ethereum based on the ERC20 token": "在ERC20代币的基础上，所有交易者的代币化技术是在Ethereum平台发生的。",
  "Tokens can also be accessed on organized markets - exchanges": "并且您的基金还可以流通到有组织的市场－交易所。",
  "Trading terminal for fund managers": "基金经理交易终端",
  "Trading terminal will be developed according to the needs of various market participants (fund managers and traders). For instance, portfolio managers will get an opportunity to re-balance portfolios in accordance with the parameters set beforehand, by making transactions with a few assets. This will cut labor costs. Also, the software will allow automatic reports generation for portfolios via messengers (using bots), etc.": "交易平台将考虑到市场不同参与者（交易员和投资组合经理）的需求来研发。比如：根据提前设置的参数，投资组合经理获得快速投资组合集体重新平衡的可能，这将减小交易支出。同时，软件也允许，比如，在信息中使用搜索机制自动形成并公开投资组合报表。",
  "Universal crypto-currency wallet for the secure storage of digital assets. The wallet allows you to store all main crypto-currencies and tokens": "通用隐性货币钱包是为了安全储存数字资产。所有基础类型的隐性货币和代币都可以保存在该钱包内。",
  "User Privacy": "隐私政策",
  "Utility Token": "实用代币",
  "Vadim Koleoshkin": "瓦蒂姆.噶烈夫斯基",
  "Velton Zegelman PC": "Velton Zegelman PC",
  "View my TBX balance": "查看我的TBX余额",
  "Viktor Shpakovsky": "维克多·施帕科夫斯基",
  "Vladimir Smerkis": "弗拉基米尔·斯梅尔基斯",
  "Want to become one of the first funds and traders using our ecosystem?": "想成为我们生态系统中领先基金和交易员的一位么？",
  "Watch this simple three-minute video explainer for Tokenbox": "观看这简单的三分钟Tokenbox解释视频",
  "We accept ETH, BTC. We are sorry, but we don’t accept fiat contributions.": "接受ETH和BTC（比特币和以太坊）。",
  "We are on Medium": "我们在Medium上",
  "We need to conduct complex legal procedures and large scale development. We do not think that this is long period for such a project even if we take into account our experience in creating the tokenized fund.": "在这段时间内将进行各种方面合法化程序，同时对Tokenbox平台软件套装进行大规模研发。考虑到我们已有的创建代币基金的经验，我们认为，指出的周期完全符合项目的规模。",
  "We will handle your request and send the invoice for payment via email as soon as possible. <br>The value of the bonus is set at the time of the request.": "我们会处理您的请求，并尽快通过电子邮箱给您发送发票。奖金的价值在请求那一刻确定。",
  "Web-interface as well as native applications for main platforms:": "网页界面和一下平台的客户端:",
  "What address can I use to participate?": "为了加入到TGE（获得代币），可以使用哪些地址？",
  "What amount of TBX tokens can be issued?": "TBX代币将发行多少数量？",
  "What currencies do you accept?": "在TGE期间用于投资可以接受哪些加密货币？",
  "What happens between the end of the crowdsale in October and Q2/3 next year.  Why does it take so long?": "在11月的公开发售结束后和明年2-3季度之前会怎么样？ 为什么规定这么长的时间？",
  "What is \"Fund’s tokenization\"?": "基金代币化是什么意思？",
  "What is TBX token?": "TBX代币是什么？",
  "What is a TGE crowdsale?": "什么是TGE",
  "What is the difference between a trader and a fund?": "交易员和基金之间的差异是什么？",
  "What is the price of one TBX token?": "一个TBX代币多少钱？",
  "What is unique key features of Tokenbox, that differs it from similar services?": "Tokenbox和其他类似的服务相比有哪些主要的功能优势？ 它的独特性是什么？",
  "What kind of security measures and policies will be provided against investor funds losts and misappropriate usage by traders and other platform participants?": "将使用哪些安全措施和政策来预防交易员和其他平台使用者对投资者资金的不正确使用和损失？",
  "What kind of trading terminal will be developed? Will it be a cross platform application for Windows and *NIX systems? What about browser based version and app for Android and IOS devices?": "具体会研发哪个交易终端？ 这会是Windows和*NIX操作系统都可以使用的跨平台软件吗？ 会有浏览器版本和安卓及iOS设备的APP吗？ ",
  "What you mean 'an ecosystem for crypto-investors, traders and funds' - does 'fund' mean an investment fund? Or does it have some kind of meaning?": "您说的“一个为加密货币投资人、交易员和基金打造的生态系统”是什么意思？ 基金是指投资基金吗？或者它还有其他的意思？",
  "White Paper": "白纸书",
  "Whitepaper and development plan": "白纸书, 制定发展计划",
  "Wulf Kaal": "沃尔夫·卡尔",
  "Yes, the alfa-version will be functional for early-bird Funds and Traders which will announce their partnership with Tokenbox. The first partners of Tokenbox (funds and traders) have the opportunity to receive significant funds for managment at the start of work with Tokenbox.": "初版版本将对第一批表示和Tokenbox合作的基金和交易员开放。Tokenbox第一批合作伙伴（基金和交易员）在Tokenbox平台启动中获得管理大量资金的机会。",
  "Yes, the amount raised cannot exceed USD 20 million.": "是的，所筹集的金额不能超过2000万美金。",
  "Yes, we accept payments in fiat currencies!": "是的，我们接受支付任何发行货币。",
  "You can use only ETH address. You will receive TBX tokens after token distribution period on this address. Do not use exchanges or online services addresses, you will not be able to receive TBX there. If you do not own an ETH address, we recommend you to create one on &nbsp;<a href=\"https://myetherwallet.com\" target=\"_blank\">MyEtherWallet</a>.": "只允许使用ETH（以太坊）地址。在代币发行阶段结尾，您获得的TBX代币将进入到这个地址。禁止使用交易所地址和在线服务，您不能在这些地址收到TBX。如果您还没有ETH地址，我们建议您在网站<a href=\"https://myetherwallet.com\" target=\"_blank\">MyEtherWallet</a>上创建一个",
  "You have a chance to participate in the <b>Private Sale with a bonus</b> right now!": "您有机会现在就有机会参加<b>私人销售额奖励</ b>！",
  "You wish to invest": "金额",
  "You've just purchased TBX Tokens.": "您已经获得了TBX代币。",
  "Your Name": "您的姓名",
  "a Zerion account": "创造Zerion账户 ",
  "and get notified": "并接收通知",
  "and the amount of Tokens you want to purchase": "选择货币和您想获得的代币数量。",
  "bonus": "奖金",
  "d": "天",
  "days left!": "天!",
  "days!": "天!",
  "ends in": "即将关闭",
  "ends in 1 day!": "在1天内结束！",
  "ends in 2 days!": "在2天内结束！",
  "ends in 3 days!": "在3天内结束！",
  "for crypto": " ",
  "h": "小时",
  "in our FAQ section": "请参见 «常见问题»部分",
  "investors": " ",
  "is an ecosystem": "是一个为投资者、基金和交易员打造的生态系统。",
  "is live": "已经开始",
  "is over": "结束了",
  "m": "分钟",
  "off": "奖金",
  "participants": "参与者",
  "s": "秒",
  "solution-en-mob.svg": "solution-zh-mob.svg",
  "solution-en.svg": "solution-zh.svg",
  "the required amount to the specified wallet address and wait for 6 confirmations": "向指定钱包地址发送所需要的金额，并等待网络的6个确认",
  "traders and funds": " ",
  "will start on": "将开始",
  "you comply with our": "您符合我们的",
  "ᐅᐅᐅ Tokenbox is a №❶ ecosystem for crypto-investors, traders and funds. ᐅᐅᐅ TGE starts in ": "ᐅᐅᐅTokenbox是对于密码投资者，交易者和基金会的第一个生态系统. ᐅᐅᐅ TGE 将在"
}